有冇人覺得我的英雄學園愈來愈悶

明明初頭覺得幾好睇
上個長篇救eri
見佢都花好多心機做心理描寫
但唔知點解完全唔入肉

唔覺

就黎變新妖精尾巴

頂唔順棄左

上個篇救eri主角跟本係百萬

個YouTuber都唔知做乜鳩
個角色又無魅力，情節又悶

好頭爛尾

似足新房

百萬出黎之後, 成套野唔知做乜, 進展慢, 重心又偏移...唯有放低幾個月再追

已經冇心機起睇 一套悶野 唔吸引唔特別

開戰都覺得好悶

而家打依隻野好悶

悶到棄左

上一篇好好睇喎Ching

覺得ofa afo果度之後都麻麻

我英D女夠FT好J咩

我覺得佢係慢慢鋪排緊敵聯合再正式出場

ofa vs afo之後個節奏慢左好多

同感
而家個篇唔知想講乜

上一篇覺得唔錯 不過啲畫面好亂 睇唔太明啲動作
希望動畫做得好。不過黎緊第三季應該唔會講到咁遠

睇百萬好過

百萬正到癲wo
今章雖然係慢d但夾埋都冇幾多話
係咪比前期一章接一章完全冇停過縱壞左 今章擺明係輕鬆一下加比綠谷升一升lv架啦

而家呢篇好明顯係過渡期黎

動畫幾時有第二季

衰咩坐咁耐

無啦啦開始校園祭篇